想揾首歌

早幾日睇波個陣見到個廣告，係有架車係座山隔尼嘅路行緊，之後個bgm係好洗腦嘅
類似a... ar... a... ar

想問有冇ching知我講邊首歌

ar

死黑警